{
  "Service Provider": "服务提供商",
  "API Key": "API 密钥",
  "Go to the ": "前往 ",
  " to get your API Key. You can separate multiple API Keys with English commas to achieve quota doubling and load balancing.": " 获取你的 API 密钥。你可以使用英文逗号分隔多个 API 密钥，以达到额度加倍和负载平衡的目的。",
  "API Model": "API 模型",
  "API URL": "API 网址",
  "API URL Path": "API 网址路径",
  "Default Translator Mode": "默认转译器模式",
  "Default Target Language": "默认目标语言",
  "Theme": "主题",
  "Language": "语言",
  "Are you sure to reset all settings except for the API Key ?": "你确定要重置所有设置（API 密钥除外）吗？",
  "CANCEL": "取消",
  "CONFIRM": "确定",
  "SKIP": "跳过",
  "RESET": "重置",
  "CLEAR": "清空",
  "Settings": "设置",
  "Send a message...": "发送消息...",
  "Clipboard": "剪贴板",
  "Clipboard Detected": "剪贴板检测到",
  "Enable Clipboard Detect": "启用剪贴板检测",
  "Hide Chat Avatar": "隐藏对话头像",
  "IGNORE": "忽略",
  "AS INPUT": "作为输入",
  "Translate": "翻译",
  "Polishing": "润色",
  "Summarize": "总结",
  "Analyze": "分析",
  "Bubble": "气泡",
  "Translate Mode": "翻译模式",
  "Translating...": "正在翻译...",
  "Translate failed": "翻译失败",
  "Translated": "已翻译",
  "Polishing Mode": "润色模式",
  "Polishing...": "正在润色...",
  "Polishing failed": "润色失败",
  "Polished": "已润色",
  "Summarize Mode": "总结模式",
  "Summarizing...": "正在总结...",
  "Summarize failed": "总结失败",
  "Summarized": "已总结",
  "Analyze Mode": "分析模式",
  "Analyzing...": "正在分析...",
  "Analyze failed": "分析失败",
  "Analyzed": "已分析",
  "Bubble Mode": "气泡模式",
  "Bubbling...": "正在气泡...",
  "Bubble failed": "气泡失败",
  "Bubbled": "已气泡",
  "Translate Chat": "翻译对话",
  "Polishing Chat": "润色对话",
  "Summarize Chat": "总结对话",
  "Analyze Chat": "分析对话",
  "Bubble Chat": "气泡对话",
  "Follow System": "跟随系统",
  "Dark": "暗黑",
  "Light": "亮色",
  "Unable to find a matching speech engine": "无法找到相匹配的语音引擎",
  "Maybe the Text-to-Speech engine is not (yet) installed on the phone, please install and restart the app": "可能手机上尚未安装语音合成引擎，请安装并重新启动应用程序",
  "Init Text-to-Speech failed": "初始化文本转语音失败",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Country Not Supported": "您的 IP 属地为 {{name}}，不在 OpenAI 支持的地区范围内。如果不进行额外的网络配置继续使用，即使订阅了 ChatGPT Plus 或账号内仍有余额，您的账户也会被 OpenAI 封禁。 >>",
  "Country Not Detected": "我们无法检查您的 IP 地址是否位于 OpenAI 的支持的地区，可能是由于您的网络环境无法访问 OpenAI。请检查您的网络连接，并确保您在支持的位置访问 API，否则即使订阅了 ChatGPT Plus 或账号内仍有余额，您的账户也会被 OpenAI 封禁。 >>",
  "Enter API URL first": "请先输入 API 网址",
  "Enter API URL Path first": "请先输入 API 网址路径",
  "Enter API Key first": "请先输入 API 密钥",
  "Warning": "警告",
  "Text recognition seems not stable on Android": "文本识别在 Android 上似乎不太稳定",
  "ChatMessageClearWarning": "该对话中的消息将被永久删除且不可恢复，确定清空？",
  "Avatar": "头像",
  "Chat Name": "对话名称",
  "System Prompt": "系统提示",
  "Font Size": "文字大小",
  "Model": "模型",
  "Temperature Value": "温度值",
  "Context Messages Number": "上下文消息个数",
  "Delete All Messages": "删除全部消息",
  "Share": "分享",
  "default": "默认",
  "smileys": "笑脸",
  "peoples": "人物",
  "natures": "自然",
  "foods": "食物",
  "activities": "活动",
  "places": "地点",
  "symbols": "符号",
  "flags": "旗帜",
  "Create New Chat": "创建新对话",
  "Unnamed": "未命名",
  "Modes": "模式",
  "Chats": "对话",
  "Discover": "发现",
  "Me": "我",
  "Awesome Prompts": "精彩提示",
  "Prompt Engineering Guide": "提示工程指南",
  "Prompt Engineering Lecture": "提示工程讲课",
  "English Word Book": "英语单词本",
  "English Word Records": "英语单词记录",
  "Mode Result Collected": "模式结果收藏",
  "Mode Result Records": "模式结果记录",
  "Already collected": "已收藏",
  "Copy Url": "复制链接",
  "Refresh": "刷新",
  "Open in default Browser": "在默认浏览器中打开",
  "Create a new Chat with it": "用它创建一个新的对话",
  "START": "开始",
  "NEW DIALOGUE": "新对话",
  "Share Dialogue": "分享对话",
  "View Capture": "视图截取",
  "Plain Text": "纯文本",
  "Save to Album": "保存到相册",
  "Save to album success": "保存到相册成功",
  "Save to album error": "保存到相册错误",
  "Copy to Clipboard": "复制到粘贴板",
  "No valid messages": "无有效消息",
  "CreateFirstChatTip": "还没有对话，\n点击创建一个"
}
